 Les ordinateurs quantiques pourraient potentiellement briser certains algorithmes de cryptographie. Cela pourrait avoir un impact sur la confidentialité des communications, la protection des données et la sécurité des transactions en ligne.

 Vie privée et protection des données : Les capacités de calcul avancées des ordinateurs quantiques pourraient avoir des implications sur la confidentialité et la protection des données. 
